你地試過最悶去到咩程度zzZ

悶到飛機都唔想打
係咪人生已完

搵啲嘢做下啦巴打

響外國 做曬野無堂上
等返香港

邊到

英

一口英國口音

出街行下囉
到你返香港就會懷念返英國既空氣